依家當務之急係唔係引對家做錯嘢？

首先唔好再曲線話支持國安法 曲撚到睇唔出
會俾到一種錯覺俾外國以為我哋支持今次北京嘅動作
咁佢哋就幫唔到我哋 呢點要小心啲

今次對家疑似錯判形勢 都唔知佢做乜撚嘢咁心急
可能同佢 內部嘅權力鬥爭 或者 知道自己就快收皮 有關
總之佢依家好似打機啲BOSS咁 殘血就會亂放技
越行得多錯棋 就越會遭萬人屌萬人圍（多得佢四面樹敵）

我哋根本打唔撚過老解 講好咗一開波就返屋企瞓
你睇下我哋今次唔洗任何損失 引撚到中央自己on9
英美官員個個twitter屌柒呢個仆街中共同港共 準備做嘢
我哋係咪應該諗下點引對家再做錯嘢？

Push

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

共匪見國際情勢不妙開始心急，但呢一切只會加速歷史嘅軌跡，而歷史必然會發生嘅事無人能擋，按歷史規律，香港人必勝

[正視聽]咁亂做咩鳩， 國安法姐

見到大家好負
俾返啲正能量大家
呢場仗先啱啱開始！